{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2840&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 쿨피스 무인텔"
    },
    "text": "ご予約をご希望のお客様へご案内いたします。 ホテルの入り口でお電話いただければ、客室案内を受けることができます。 全客室は2名基準であり、人数追加の際には1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 寝具類の追加時にも追加料金が発生します。 特室は屋外テラスをご利用いただけますが、夜間照明はセキュリティ上の理由により設置されておりません。 飲食の種類に関係なく、一切調理は禁止されています。 当宿泊施設はメゾネットタイプの客室を保有しており、特室とツイン客室はすべてメゾネットタイプになっております。 駐車場の心配なくドライブイン客室までお越しください。 車2台でいらっしゃるお客様はモーテル前の空き地に駐車することができます。 計30台の駐車施設を保有しています。 周辺には天安最高の休養地との密接性があり、夏にはソノベル天安オーシャンアドベンチャー(旧テディンウォーターパーク)から徒歩圏内でご利用いただけます。 芸術の戦場独立記念館ヒューラクリゾートなどの観光名所にも近い位置にあります。 天安ソノベルは徒歩3分の距離に位置し、天安独立記念館は車で5分の距離です。 客室の内部施設としては、特室とツイン客室ともに全体メゾネットタイプになっており、テラスも備えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの入り口でお電話いただくと、どのような案内が受けられますか？",
            "answer": "ホテルの入り口でお電話いただくと、客室案内を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "客室は何名基準で利用できますか？",
            "answer": "全客室は2名基準で利用できます。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際には、どのような追加料金がかかりますか？",
            "answer": "人数追加の際には、1名当たり1万ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "寝具類の追加時には、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "寝具類の追加時にも追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "特室の利用には、何か制約がありますか？",
            "answer": "特室は屋外テラスを利用できますが、夜間照明は設置されていません。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "飲食の種類に関係なく、一切の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "当ホテルの客室はメゾネットタイプの部屋を保有しており、特室とツイン客室はすべてメゾネットタイプです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "駐車場の心配なく、ドライブイン客室までお越しください。計30台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "車を2台持っている場合、どこに駐車できますか？",
            "answer": "車を2台持っているお客様は、モーテル前の空き地に駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には天安最高の休養地として有名なソノベル天安オーシャンアドベンチャーや芸術の戦場独立記念館ヒューラクリゾートなどの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "天安ソノベルと天安独立記念館の距離はどのくらいですか？",
            "answer": "天安ソノベルは徒歩3分の距離に位置し、天安独立記念館へは車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "特室とツイン客室ともに全体的にメゾネットタイプになっており、テラスも備えています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 512
    }
}